與其話27歲係重新開始既機會，不如諗清楚先拍拖啦！

本末倒置
然後就話27歲係最後跳船機會

唔係幾多歲係最後機會，
係你有冇諗清楚先拍拖呀